將軍澳隻AA狗支持水貨佬再屌鳩手足係暴徙

本身同屋企人都搵呢隻AA狗睇緊樓
睇嚟都可以換第二個

隻金毛無辜, 所以幫隻金毛打格仔